葛珮帆：外國違反國安法會判死刑 香港最重都係「得10年咋」？ 譚耀宗：會反映

國安法草案說明未有列明刑罰，但譚耀宗當日解畫時曾指「輕則3年、重則10年」，民建聯葛珮帆認為：「最重都係10年咋？外國好勁㗎喎，死刑都有喎，當然香港唔會話鼓吹死刑喇」；譚耀宗回應時則指，國安法的量刑起點是5年，而最高刑期是10年，但刑期尚未最終決定；對於在場建制派嘉賓要求「加辣」，譚稱會向中央反映。

死刑

問題係而家黨國不分

作法自斃

外國有民主

假博士似乎好想死先。

罪行，判刑同外國睇齊，議會組成就同支那睇齊

一時又話同外國一樣， 一時話唔應該同外國睇齊，玩哂啦

希望議會都同外國睇齊全部普選

on9
人地國安法係真係國家安全
講緊拉登，ISIS嗰D，針對人命架

又係度講d唔講d，夾埋TVB誤導藍絲

借個位唔好意思

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

死臭閪 人地可以選總統你唔撚講

我想講所謂外國係邊個國先？同埋有冇案例參考先，成日人云亦云on99，講啲例子出黎比對下呀嘛

向外國文宣，香港為了立國安法恢復死刑

小心回力鏢

從來冇見過假博士會證明自己講過/做過嘅嘢
收到好多XX投訴話/好多XX同我講

佢學鳩哂689果套

民建聯同藍絲一樣思考模式，其實啲嘢係佢自己諗出嚟，為咗縮骨唔想有對自己俾嘅意見負責，就搵外國過橋，推卸晒所有嘢，於是講得就講冇政治後果

點解唔係同中國睇齊
外國間諜葛珮帆

害人終害己
黨鬥嗰下全部打靶

佢根本講唔出邊個國家係咁

最好快啲加辣
有幾大玩大佢
唔做正契弟

如果承認外國係比較好既，即係話中國冇咁好啦，咁就聽外國講，收皮啦，咪咁多嗲

咁如果中國係好既，點解唔係話中國都係咁，對維權人士都係點點點姐，你咁講我一定話你最愛國啦假博士

假博士連寫文要落reference 都唔識

歡迎葛入list! Sir, this bitch

佢而家就係屈你係恐怖分子呀嘛
講撚咗成年啦

加速

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

人治同法治已經完全唔同
外國有民主你又唔跟？

直頭無需審判，即時槍斃啦

咁究竟邊啲先跟外國呀, 外國有投票, 又跟唔跟呀...

香港淪陷區首席臭閪

外國有民主自由有法治唔見佢講埋

屌你老味你依家睇少芬妹

一向係咁，啱使就國際慣例，唔啱使就一個中國。

下一個商鞅

我哋係叫人制裁賣港賊都計違反國安法

咁林鄭係乜嘢？

又外國
假博士又想勾結外國勢力？

厲害國就係講維尼有幾多個老婆強強個戶口有幾錢國企賣d黑心食物要投訴就係危害國家安全

邊度外國？外國會唔會以言入罪？

外國有民主
假博士：不能相提並論

勁

向中央要求追加輪迴後死多9次

狗乸

有無諗過自己有機會比人拉？
建制覺得無可能？

我覺得要死刑

連死刑都恢復啦

通常走狗都以為自己會冇事

從來越根正苗紅嗰啲共狗，越死得慘。

陳勝吳廣就係因為死罪難逃，一於造反

又係譚生,呢個月日日都見到佢

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

最好亂過馬路都終身監禁，犯国安法直接送中打靶喇

連坐呀笨

意思係話中國即係外國

唔係好明，好撚愛國，但好撚憎黨，會點判

假博士連堂堂正正交代自己個博士點黎都做唔到啦

佢口中既外國=納粹德國

1942年，一班慕尼黑大學的學生組織反納粹文宣、派傳單
並反對納粹政權官方屠殺猶太人的政策
1943年2月18日被納粹德國秘密警察「蓋世太保」逮捕
當時的「人民法院」是納粹德國的爪牙
主審法官Roland Freisler是死硬派納粹分子，紅到發黑的那種
「白玫瑰」成員上庭完全沒有辯護機會
Roland開盡火力辱罵義士，由上庭罵到休庭。

兩位義士最終不意外地被判處死刑
審完4天就被人用斷頭臺這種恐怖的中世紀處刑方式處決了。

死刑啦咁，屌你老母
Cls

外國有同性婚姻

25號截止 check清楚自己有冇超區票

外國有民選有司法獨立 新聞自由
外國國安法針對權力,情報組織

真香港人會記著你地嘅，放心玩多陣啦
之後你可能會覺得：死，都係一種幸福嚟

假博士 外國示威者會掉你落垃圾桶 香港都冇

愈重愈好
全世界望住

唔好扮代表啦，幾時輪到依啲傻閪俾意見?

自古以來都係珠九族 軟必豬

死臭閪丫下下外國？同北韓比呀？

到第日保皇自己被黨清算, 判晒死刑

這條死臭西賤婦真係死不足惜

外國讀大學算唔算勾結外國勢力？

葛博士係咪冇聽過商鞅下場係點

會死就唔會出來叫下口號嫁啦

十年咋
真係皇恩浩蕩

咁大支回力標
葛珮帆 勇氣可嘉

身為議員虛報學歷，騙取議員職位，會危害國家安全。即係佢可以拉得
佢覺得10 年少既話問佢自己想坐幾多年

無死刑城市同有死刑國家比較。。。

死刑以為唔關自己事？
不嬲CCP排除異己果類判得最重
睇路呀傻閪

外國夠自己選總統，on9

誠你貴言

快撚d做呀屌你老母
搞大鍋d，放d坦克落黎香港遊街
異見人士一律高射炮處決

咪幾好 最好坐一世 好似大陸咁咪得
賣假口罩坐15年 正式宣布一國一制

藍絲係無得救既 誤導淺黃only

你又啱

等睇回力鏢

好撚仆街 心腸歹毒

講真 應該順佢地意 繼續推
唔只死刑應該要先虐待下先死

啱 我哋會搵到保皇黨嘅痛腳 返去等判死刑 一係炒家

真係死出呢柒

你同意有處死罪犯的法律嗎？

呢班真係魔鬼黎
心完全想人死
要人地死黎成就佢「獲取政治紅利」

乜撚野人黎
大家都係香港長大
點解會咁既思維

人大：「輕則3年、重則10年」，ok？

民x聯反映：輕則判處無期徒刑！！剝奪政治權利終身！！重則判處死刑立即執行！！

人大：

有邊個想同葛佩帆討論？佢一出聲我已覺得無聊，不想與無賴討論

佢哋冇讀書唔知

佢班奴才有得出聲咩

誅九族

外國有民主，唔係一個黨想點就點

成功爭取攬炒

車裂

on9
外國可以愛國唔愛黨, 反共和黨係唔會坐監
香港反共產黨要坐監, 遲下去 64 又話人反共咁點搞 ?

打靶

誅九族比較有阻嚇性

買台灣愛文芒果
算唔算勾結外國勢力

鬥完右派就鬥左派架啦

咁唔識唱國歌係咪覆俾人打靶？
含撚啦

人地外國國安法係對外人，中國國安法係對自己友。點比？

假博士 呢d臭閪
見到就想打佢一身

呢對狗男女幾時公開野合？

呢單料隊上國際未？

是但啦
反正而家都有被跳樓 被浮屍

咁而加係咪中共唔代表中國你就同意自己係中國人?

唔係 呢個只係統戰啲嘅反駁

人地有槍添你又跟唔跟呀 阿博士

2百萬香港人睇你點死刑
到時建制狗無黑警保護肯定街都唔敢出

第一個就拉佢番去打巴

人哋定罪好撚嚴，你估你支那咩